聽講隻6歲曱甴收左美國錢搞事

好人好者會比老豆打

美國佬原來咁有錢0既

3歲都有啦